<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ftuetexts application="TLMVPS_mobile">
	<!-- [THEME] will be replaced runtime -->
	<txt id="FTUE-A1-01">Bienvenue sur TLMVPSP Mobile ![\n]Touchez l'écran pour continuer.</txt>
	<txt id="FTUE-A1-02">Pour commencer, répondez correctement à une question DUO : choisissez la bonne réponse parmi 2 propositions.</txt>
	<txt id="FTUE-B1-01">Bien joué ! A présent répondez correctement à cette question CARRÉ : choisissez la bonne réponse parmi 4 propositions.</txt>
	<txt id="FTUE-C1-01">Bonne réponse ! Voyons si vous saurez répondre à cette question CASH : c'est à vous d'écrire la bonne réponse.</txt>
	<txt id="FTUE-C2-01">Entrez votre  réponse à l'aide du clavier.</txt>
	<txt id="FTUE-D1-01">Vous avez essayé les 3 modes de réponse possibles : DUO, CARRÉ ou CASH.</txt>
	<txt id="FTUE-D1-02">A chaque question posée, vous aurez à choisir parmi ces 3 modes pour répondre à la question.</txt>
	<txt id="FTUE-E1-01">Ajoutons un peu de challenge ! Saurez-vous donner la bonne[\n]réponse dans le temps imparti ?</txt>
	<txt id="FTUE-F1-01">Félicitations ! Vous avez répondu correctement à 6 questions. Vous allez pouvoir défier votre premier Champion !</txt>
	<txt id="FTUE-F2-01">Voici l'écran du Champion. Sélectionnez le Champion pour commencer le Défi !</txt>
	<txt id="FTUE-G1-01">Votre objectif est simple : battre le score du Champion.</txt>
	<txt id="FTUE-G2-01">Vous allez jouer six questions sur le thème [THEME].</txt>
	<txt id="FTUE-G2-02">[NAME] va jouer sur le thème [THEME].</txt>
	<txt id="FTUE-G3-01">Une bonne réponse rapporte :[\n]1 point en DUO,[\n]3 points en CARRÉ[\n]et 5 points en CASH.</txt>
	<txt id="FTUE-G3-02">A vous de prendre tous les risques pour faire le meilleur score possible.</txt>
	<txt id="FTUE-H1-01">Vous avez perdu ! Essayez à nouveau de battre ce Champion pour pouvoir continuer.</txt>
	<txt id="FTUE-I1-01">Bravo pour cette première[\n]victoire en Défi !</txt>
	<txt id="FTUE-I1-02">Vous devrez battre les 5 champions restants pour pouvoir affronter le Super Champion</txt>
	<txt id="FTUE-J1-01">Pour pouvoir défier ce Champion, il vous faudra répondre correctement à 6 questions.</txt>
	<txt id="FTUE-K1-01">Quand vous répondez correctement, vous obtenez un Jeton Réponse correspondant au mode de réponse choisi.</txt>
	<txt id="FTUE-K1-02">DUO vous rapporte un Jeton Unicolore[\n]CARRÉ un Jeton Bicolore[\n]CASH un Jeton Tricolore</txt>
	<txt id="FTUE-L1-01">Le Jeton Réponse gagné apparaît à l'emplacement de la question jouée.</txt>
	<txt id="FTUE-MN1-01">Vous avez à présent 6 Jetons : vous pouvez affronter le Champion !</txt>
	<txt id="FTUE-MN1-02">Ils vont vous permettre de choisir un mode de réponse pour chaque question du Défi</txt>
	<txt id="FTUE-MN1-03">Un Jeton Unicolore vous permet de répondre en DUO uniquement, un Jeton Bicolore vous laisse le choix entre DUO et CARRÉ. </txt>
	<txt id="FTUE-MN1-04">Un Jeton Tricolore vous permet de choisir parmi les 3 modes de réponse.</txt>
	<txt id="FTUE-O1-01">Les jetons à votre disposition sont indiqués en haut de votre écran.</txt>
	<txt id="FTUE-O2-01">Dès que vous optez pour un mode de réponse, un Jeton correspondant est consommé.</txt>
	<txt id="FTUE-O3-01">Vous avez perdu ? Pas de panique ! Nous allons voir comment augmenter vos chances de battre [NAME].</txt>
	<txt id="FTUE-P1-01">Lorsque vous perdez contre un Champion, les jetons utilisés pendant le Défi ne sont pas perdus.</txt>
	<txt id="FTUE-P1-02">Vous pouvez améliorer vos Jetons en rejouant des questions. C'est vous qui décidez quand vous souhaitez relancer le Défi.</txt>
	<txt id="FTUE-Q2-01">A partir de maintenant, chaque Question vous coûtera [ENERGY] Crédit Question.</txt>
	<txt id="FTUE-Q2-02">Nous vous offrons immédiatement [ENERGY] Crédits Questions pour démarrer !</txt>
	<txt id="FTUE-R1-01">Avant de vous lancer dans le jeu, créez votre compte pour accéder aux Badges et à votre Avatar</txt>
	<txt id="FTUE-S1-01">Vous voici prêt à affronter le Super Champion ! Battez-le pour compléter ce niveau.</txt>
	<txt id="FTUE-S2-01">Dans un Défi Super Champion, vous êtes libre de choisir votre mode de réponse sans dépenser de Jeton.</txt>
	<txt id="FTUE-T1-01">Vous avez vaincu le 1er Super Champion et complété le 1er niveau, félicitations !</txt>
	<txt id="FTUE-T1-02">Les niveaux disponibles apparaissent dans ce couloir. Glissez votre doigt sur l'écran pour les faire défiler.</txt>
	<txt id="FTUE-T1-03">Toute l'équipe vous souhaite un bon jeu sur TLMVPSP Mobile !</txt>
	<txt id="FTUE-SOSBONUS01-01">Vous n'avez pas de jeton correspondant à ce mode de réponse. Vous pouvez le débloquer en achetant des jetons ou choisir un autre mode.</txt>
	<txt id="FTUE-SOSBONUS02-01">Vous n'avez pas le Jeton correspondant à ce mode de réponse. Choisissez un autre mode de réponse</txt>
	<txt id="FTUE-BONUS01-01">A tout moment sur cet écran vous pouvez décider de choisir les thèmes pour le Défi en utilisant le bonus "C'est moi qui décide".</txt>
	<txt id="FTUE-BONUS01-02">Pour l'utiliser, touchez l'icône du bonus.</txt>
	<txt id="FTUE-BONUS02-01">Le bonus "A vous l'honneur" fait jouer le Champion avant vous et vous permet de connaitre son score avant de jouer.</txt>
	<txt id="FTUE-BONUS02-02">Il peut vous sauver la mise s'il vous manque des Jetons Tricolores ! Touchez l'icône du bonus pour l'utiliser.</txt>
	<txt id="NPC_THEME_SELECTION01-01">[OPPONENT_NAME] vous a attribué le thème [PLAYER_THEME] et jouera sur le thème [OPPONENT_THEME].</txt>
	<txt id="NPC_THEME_SELECTION01-02">Vous avez attribué le thème [OPPONENT_THEME] à [OPPONENT_NAME] et jouerez sur le thème [PLAYER_THEME].</txt>
	<txt id="NPC_THEME_SELECTION01-03">[OPPONENT_NAME] jouera sur le thème [OPPONENT_THEME], et vous vous êtes attribué le thème [PLAYER_THEME].</txt>
	<txt id="NPC_THEME_SELECTION01-04">Vous avez attribué le thème [OPPONENT_THEME] au futur challenger et jouerez sur le thème [PLAYER_THEME].</txt>
</ftuetexts>